適逢2020年是庚子年，中方向美方加購2000億美元貨品，史稱"庚子賠款"

庚子賠款總額為關二千億美元，約合當時的一萬四千億美元或1500億英鎊或22萬億日元或12.3萬億盧布。賠款年息為15厘關稅（15%），分兩年還清。

庚子賠款，又稱庚子事變賠款、中美貿易賠款，簡稱庚款，是中共政府在2019年5月與美國簽訂的《第一階段協議》中所規定的賠款，因系針對2020年（庚子年）小粉紅發起的庚子事變，引致八國聯軍出兵中國，因此被稱為庚子賠款。

中共簽得呢次
其他國家有樣學樣加支那關稅
大家一齊簽協議

傳去支那